重新登記咗正苦嘅一萬蚊，會唔會冇得批？

定係唔批第二次咋小弟好驚

我都係

加一 點算

仆街我都係
同一間銀行申請左兩次
有冇人知會點